三年前想追個女仔，應唔應該搵番佢?

三年前想追個女仔，但畀佢拒絕左，之後一直都無聯絡，其實三年黎間唔中都會發夢見到佢，諗起佢，應唔應該搵番佢? 有佢電話

咪搞人啦

佢同我一齊咗啦，死開啦

唔應該

係都鍾意俾人拒絕多次

人地仔都生埋

你想屌佢姐 打個飛機冷靜下

嗱等我教精你，溝過第二個都食咗啦

可能樓豬想做第二個麥浚龍
係到喜歡你十年仍不休

輕輕咁搵下好喇
唔好嚇親人

你係咪發左達？

你係咪問過佢 可唔可以做你女友呀